iphone 12 mini 除左一日要差三次電之外，其他都幾好

同唔同意

一日一差
懷疑因為自己係毒撚少用電話

係公司得閒就叉, 上到100%或99%就停, 永遠唔比佢少過50~60%
好似咁樣舊電會last得耐D唔會咁快玩完

你打飛機會唔會射到一半忍住儲返啲精

早幾日都轉左
X 轉左 mini
暫時用落mini耐用過少少

9唔搭8
btw我仲用緊部4年前既android機, 3000mAh, 就係呢個方法用到而家粒電都仲頂到全日唔洗叉
唔信既你咪繼續下下長叉爆佢100%, 又或者下下到10%先叉, 保證你粒電好快打柴要換

召喚”一秒”巴

今日唔知點解好襟使

電話服務你定係你服務部電話？

黃絲狗用華為啦
人格分裂

比多8舊水轉12啦

咁又唔洗一日3叉
夠頂一日
少電量仲有個好處, 叉電叉得勁撚快
求其買個勁薄3000mah 尿袋
夠用有餘啦
成日用電話真係買部手感好, 夠輕既
好似我咁
屙緊水都手痕拎部電話出黎掃兩野
mini 係無得輸, 可以袋落衫袋都無異物感
pro max 大到唔知放係邊, 成日要拎係手, 好唔方便

利申, 唔係窮撚

an 機點同我地iphone 比呀

其實如果玩3D GAME
好似原神咁
一朝到黑係咁玩
充3次電真係唔多
但如果只係普通咁用都要一日充3次就好誇張

舊電係要20%~80%之間先耐用呀

你咁用同先天性殘血有咩分別
30左右叉都得啦

on 撚鳩，打多份工咁，用部電話用到咁痛苦為左所謂保養粒電

我用12pro 5Gplan 一日都要叉多一行電

汪汪汪汪汪汪汪
汪汪汪汪

我部12 mini可以3日差1次

咁搞法用一年要換個新電用先得

我一星期差一次 mini係神電黎

充你老母

Pro 都要一日兩充

iphone 12 Pro Max 除左一日要差2次電之外，其他都幾好

連登仔個個吹奏mini
點知結果銷量真係爆死

我見無咩電就叉,小於50%就叉
唔理佢咩20~80%

如壞電,最多去apple store 換電, 唔想煩咁多

其實原廠都只係幾百蚊換電，唔明啲人點解要就住用又開黃電又盛

個比例唔好。太細個手指反而禁底位會唔順手
反而se2 因為home button 頂一頂，就手好多

都估到連登一吹奏實玩完

一日三次郎

咪臭係
用3年 比幾百換電又可以再戰3年

用到就住就住 最大電量跌到99%又係度叫春
都唔知為乜

iphone 隨時差
不嬲無理 還掂年年換

即係一日要差十次電你都ok 囉？

是但magsafe痴住有咩問題😂
點解要數

你宅係屋企？

其實返到公司，唔用就擺枱頭個無線充電，返工放工都係搭車半粒鐘
從來冇預到電量問題

個人認為買12唔買mini 不如去返11好過
除咗個size之外根本冇真係吸引到人嘅features

綠mon幾好

無電咪差囉，有咩問題，我由朝到晚行埋山食埋飯用到盡都就一日兩次，畀夠三次你點嚟十次？舊電虧就換啦！十次

office 擺底咪差 洗鬼理咩

是但啦 咁起馬用3-4年都會剩到多過8成電
好過你由第一日就得5成電用

得罪啲講句，玩得原神嘅都係冇腦嘅垃圾死毒撚

唔打機, 上連登多都係一日一差, 夜晚仲有4x%電

不嬲用到20%出warning先插電或者尿袋，大家唔洗咁緊張喎，保養得再好同你唔理佢，都係用多幾個字

我就唔信用pro同pro max班人真係一日一差
會日日用到幾個%都唔差
咁玩法舊電好快收皮

就算用11max,
我都係是但差 邊會咁戇鳩計住
擺底就無線差